上bk發現好多c9都係藍絲

睇TVB 撐警

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

教育程度同智商所限

上連燈發現好多小學雞都係鍵戰
睇live出post撐手足

好多c9入埋啲乜乜婦女會，貪有著數拎下贈品
呢啲婦女會好多都係非民主派搞嘅衛星組織

大把黃c 睇tvb

第一頁至少3個藍post
玩支那game 睇機場特警 買支品369

c9唔做呢d做乜
就算一個國家打緊仗
班c9一樣會係買餸煮飯睇tvb

連登都好多人睇tvb

佢地嘅人生只有湊仔煮飯同tvb

黃嗰d好多都頂唔順d admin狂刪留言，無去好耐啦。黎黎去去都係嗰堆維穩c9圍威喂。勁垃圾。

維穩網黎 黃開post會del

有良知撐手足有咩問題？撐警就真係泯滅人性

好多c9都上 佢哋d仔女就慘 一定日日嘈交

第一日知？

Bk d內容咁撚低質稍為有d知識既人都唔會睇啦

bk水炮車壇

香討都係

呢個網支那唔使翻牆就上到
你明嘅

幾個月前都有post講緊一堆BK稍為覺醒左既師奶都想上連登
覺得連登仔雖然講野好多粗口, 但最少有point
所以話連登係場運動既重要資訊媒介都唔過份
然後viutv又要威又要戴頭盔請連登仔上去分享, 好多都係講抗爭既事

所以點解要屌鳩班兒登仔咪撚下下精蟲上腦
雖然話慢慢變到好同溫層, 但事實係依家好多人會睇連登
有D手足會教老人家上連登睇唔同既資訊
你班友就J新聞節目, 起人底, 講女性區議員, 同拆人招牌有咩分別?

同世界脫節 又唔用腦諗野
人講咩佢信咩囉 信cctvb都唔信自己仔女

有冇黃絲版嘅baby Kingdom?

admin係藍絲, 唔使旨意會公平處理, discuss/wants都係咁

好多C9都80後 接觸互聯網 有讀過下書
點解搞成咁...

警嫂好中意上bk

生仔生到生埋個腦

BK一見黃即ban即del post
淨番既全部都係藍好合理

好多女人淨係岩做肉便器 人肉奶樽 學咩人講政治 做返本份除衫比人發泄啦

五毛泛濫，冇睇好耐

警嫂 會唔藍咩

警嫂

係得連登咁戇鳩唔會刪5毛留言同post

好撚多打手嫁

早4~5年都會上去睇下
好似比人收購左之後有政治任務
到依2年真係小左好多人
來來去去都係個埋
老婆近年都頂唔順話走左好多人

係咁吹奏大陸野
同好多新移民

有學識既C9就唔會上baby kingdom
所以留得喺嗰度係咁討論既得返低學歷低學識藍絲c9

收皮啦拎撐狗同撐手足扯埋講
apple to dog

講到發現新大陸咁
我都知香討好撚多五毛啦

做咩姐你

如果有個黃嘅bk就好... bk有啲資訊都有用
特別係啲醫生資訊/婦產科/bb嘢

可惜真係好撚藍 活躍果班都係生番嚟

無睇bk好耐
由得班人自己圍爐

有3個人俾人講中 忍唔住要覆你
真 平時有遊行一定又係屋企做冷氣軍師 指指點點
跟住話手足做得唔好 要小心 我屌你老母 你真人落黎前線講啦

好多都老公包二奶無事做上去愛國
佢地最撐屯門娜娜

咪就係

仲有一堆分化狗

BK早就劣幣驅逐良幣
有幾個打手/癲藍已經喺BK出曬名
Admin又亂del post
黃少少嘅都廢事講野

成條屋邨都係

c9最簡單既娛樂就係睇電視
viuTV 唔生性， 吸引唔到佢地

睇tvb係原罪，明知洗腦都仲係要開黎洗自己同細路腦

佢地醒目啲，識自稱自己黃，邊個屌佢地就係鬥黃分化

根本好多係打手
連登都大把啦

直頭成個ac 比蟈蝗剷左

呢到都好多推到完場架

連登開親子台啦

又想分化
我地睇LIVE先最清楚局勢 可以及時通知手足

係上bk嘅c9好多係藍絲

佢地admin會del post
講武漢肺炎係中國都唔得

唔好去pk啦，真係睇完會血壓高，我都棄左好耐

言論自由
好似民主國家比獨裁國家更難提防滲透

一定畀波台狗入去講成人野

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

TVB 請 online PR 出 post

利申：part time 做過

好多手足老母都有睇

有能力就出咗去搵嘢做，唔使喺屋企做師奶上網同睇tvb

我睇到佢哋話要趕自己黃仔女出街我睇唔到落去

聽人哋講bk以前好似係響我哋嘅陣營
609 615兩個嘅遊行佢哋都有份幫手做宣傳
不過個藍屍admin之後容不下異見刪除晒D post

正常啦
所以我成日都話黃絲係少數
就係咁解
唔好成日留係自己個同溫層
要接觸唔同既人
呢班我都覺on9
但要理解佢地果種諗法先得

上LD都有好多5M

bk discuss yahoohk 淪陷好耐

好多係70後，80後都係81 82年個批
呢批人係時代幸運層，人生適齡置業年紀食正晒沙士後03-07年樓價低位，所以佢地想夾埋支共港共支那人，用樓價打劫下幾代香港人既財富，你睇佢地立場，除左奶共，另一樣特徵就係偏向業主利益

咁嗰堆藍c9好多都係新移民/仔女大咗既呀嬸師奶黎既
8,90後既c9好多都黃

打錯字？應該係所有時間？

我既觀察:
1. 佢地蟈蝗藍到紅，黃絲一係被del post，一係ban 埋ac，藍屍一面倒，是果不是因

2. 香港人口本身就係比支殖民滲透，bk 好多會員都係新殖民

3.本地人會員個批，而家媽媽年紀層，通常係1975-1983年出世既人，呢批人係香港最時代幸運，特別係當年買樓上車，佢地廿幾歲，結婚買樓時，正係2003-2007沙士後溫和反彈期，做文員都輕易上車，一上車之後樓價就坐火箭咁升，拋甩晒85年後出世既人既命運，佢地想附和港共+有錢既支殖民谷起樓價，打劫下三代人，永遠壟斷利益

瞓咗幾耐？

其實10年前已經好奶共
當時連反雙非 post 都 del

8-9年前已經係梁粉陣營嚟啦

真呀 之前有班有思想嘅頂佢哋唔順
自立門戶整咗另一個

一齊進攻搞分化
我地都比人搞得耐，係時候鍵戰還拖

香港都有班c9 好錫班後生，BK根本邪教

P牌推唔到，admin可以認真諗諗

原來呢個老版主仲喺度

其實個到好多係打手會員
真心會員應該得一半

我係巴打
不過都支持，加油
唔好比bk 人流嚇親
佢地好多只係打手會員
真正人流好低

一部分單程證黎
一部分自私L 中產唔好搞到佢過正常生活就得
kingdom 咪拜一個皇帝囉

今日先知

左膠搞到咁，佢地班垃圾都唔知道有d野根本就要封。

個度班C9好恐怖.
有一批係冇學識, 但有學識既小部分都係諗野好痴線 .
你睇到佢地打既說話內容會想打爆個MON

曲定直

佢哋之前成日有post err err 同振美好有型靚仔

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

真
Bk 跟本代表唔到所有c9
一開始啲港島遊行都有啲auntie
光復地區遊行佢地就派物資
係危險啲既開花佢地會扮街坊

樓上啲連登仔話c9唔識政治係港豬個班
懷疑佢地係鍵盤戰士
唔知有冇出過去
一係仇女仇上腦
係女都negative 左先
所以BK 有黃意識個班好難過到黎
因為呢到太癲

得喎

有巴絲宣傳緊babydiscuss
撐下先

收皮啦 撐手足有咩問題

上年6月之後已經有人叫admin開親子台
但係一直冇行動
不過都好難怪，會員性質唔同
如果有人開新壇babydiscuss
就支持左先

仲有人上bk

有智商的c9唔係嗰度

某Ｄ婦女會仲會組織網軍
教c9下載撐警文宣係facebook洗板
幫黑警做網軍

連登好多人諗野好極端

你上得少連燈姐，呢度都係大把人討論cctvb劇

仲有班新移民呢

高登親子台科咗日入去全新都係母子AV

好支持！前排都擔心以後生咗要睇bk..
希望可以越做越大！可以開埋FB同IG，參考BeautyExchange咁，拋個話題出黎引流返去個Website.
不過都係要搵多啲人寫多啲內容先..

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

所以依家啲細路仔普遍冇乜開心童年

好多c9平衡時空，不問世事，我見到佢哋好想用枝AK47射死晒但哋，超on9把八婆

Blocked with thanks

親子台
上黎見到連登仔D仇女言論...

幫推